Trump 又黎料

好正，細路仔咁

打啦打啦

好似爛仔互串咁

笑人短！侵侵可能扯唔起添

屌
分分鐘trump會同金仔攬頭攬頸

侵bb好可愛

唔係笑佢矮咩？

一見到short 就好敏感

小朋友齊打交

點會見過
打過友誼波咩唔通

小學雞咁

仲諗住Twitter字數到咗侵講野可以有返啲深度

留名等睇佢地變gay友

可能佢有同一煩惱

除左矮之外，都可以係短嘅
語帶相關

侵侵語帶雙關

通常肥人撚短架嘛

得把口

call 洛文幫手啦

Trump Trump good ball

咁都有得教英文，幼稚園都上連登

佢自己都好肥

正
我係美國人都應該投佢都唔投希拉莉
日日都有花生食
反正又唔會打到去美國
最多東南亞攬住一鑊熟
真正既精人出口 笨人出手

Twitter字數放寬左上限

泡菜仔全亞洲最短

等睇一兩年內兩個發現對方好撚啱傾

笑死

That will happen

仆街
#6 個comment仲好笑過個post
short都唔知點解衝出黎柒

侵侵好得意

上面條友自暴其短

遲早將私人恩怨以核武解決

之前在天涯睇過一個幾有可能發生的睇法。 就係，肥矮恩而家兩面都埋唔到堆(中國契哥出賣咗契細佬，美國又未到時機建交北韓)。 肥矮恩要同Trump Trump be friend的，要先立投名狀(珍寶島2.0)。 事實上肥矮恩想埋美帝堆係有先兆(肥恩同洛文friend底到不得了)。
但今鋪Trump Trump 中國之行又簽咗張大單(2千5百幾億contract, 近半投資美帝能源業)。 肥恩今鋪又可以點玩落去呢？